偲嫣嗰五千蚊凍過水？

雖然偲嫣BB死咗 但仲有冇得攞五千蚊？

可以燒落去

要患者本人親自攞㗎

咁冇喇

搵一張億億聲嘅冥鈔，將咁多個零劃剩5000蚊再燒俾佢。夠均真啦